咩牌子嘅極力子最難吊？

本身個原裝極力子就到期，想換個最撚難吊，磨擦點最少嘅極力子，有咩好推介？

舍利子

推

血滴子

彌豆子

exedy hyper multi twin plate clutch
一彈即去無撚得吊

比早少少油

G29

Orc 309

難吊都係講緊Twin Plate啦 幾乎係on/off 冇中間俾你吊

巴打試過os giken twin plates未？可以吊 又輕

無得吊咁點泊車呀
真心想知

呼油鬆踩鬆踩

你一放個clutch
佢應該行好快就算呼油都好

所以一到磨擦點又要踩返落去囉基本上係等架車溜入去個位到